其實係m記溫書個班學生係咩心態

m記嘈到pk
張桌又油 野食又香
點解會想係個度溫
其實最簡單留返係學校圖書館or課室咪仲好
講緊中學生個d 唔計比don9呀媽迫係m記做功課個d小學雞

m記有24小時

有啲人屋企無檯？同埋無電腦誘惑

土地問題

宜家既中學生放左學會去邊？

乜Q嘢張桌呀

圖書館好撚遠
有時懶就落樓下老麥食嘢加溫書

家貧，m記燈光為燭，誦習達旦。

學校個圖書館

佢地又唔係凌晨溫
見親都係晏就時間

六點山左啦

溫書去邊都要你管？

個個學校都近屋企咩，重有大把學校一放學就趕人。
我以前345放學，要補課就補到成6點，但5點圖書館收皮。溫條撚？

仲有pacific同star fuck果班

我鐘意開post又要你管?

m記環境好過屋企?
其實我係問下咩心態姐 唔洗咁兇狠既

其實係想一班同學一齊吹下水、抄功課
溫書就不了

呢個都理解到
起碼冇m記咁多人咁嘈
m記廢老又多細路又多 有d分店又好污糟

有時無位食嘢見到佢地真係火撚滾

m記有冷氣，又唔會趕人走！
其實可能真係好過屋企，
有D人屋企細，或者多人，或者有電視、電腦、打機嘅誘惑

好多人屋企環境唔好
無自己房要訓廳
甚至冇枱溫
屋企人要睇電視
又嘈又冇空間 凌晨開燈溫又比屋企人話光住佢地
真係得m記可以放學溫到夜晚

係有心溫書邊到都溫到，地方唔係重點

有冷氣 就腳 樓上就係屋企

人窮志不窮

so9sad 土地問題 屋企人又唔互相就下真係好慘